屋企勁多裂縫

有冇清做開裝修，如果係呢種size嘅裂縫應該點處理，可唔可以就咁揾d 補牆灰補屋企雖然係租，但因為平租業主唔會理

仲有

天花將剝落誓言

批蕩問題

批天花批撚死

唔想太曬錢就淘寶「補牆膏」剷甩啲灰，填平佢，隔2日油漆。淘寶一set買幾10蚊到

rip

淘左雖然我都唔覺得頂到幾耐

床驟變荒地